[認真]有冇人覺得「飢餓遊戲」好貼切現實

故事之中嘅12區，就好似我哋現實中有唔同崗位嘅市民一樣，被強權政府慢慢引導憎恨對方。無論係藍絲廢老、三毛五毛、冷氣軍師都唔係我哋嘅目標，我哋絕對唔希望六四重演，亦唔希望好似故事之中每年要有祭品貢獻，所以我哋一定要團結所有市民嘅力量，盡快反抗強權。

光復香港 時代革命